“Esmeralda!” herhaalde hij, vaag.
Toen gierde er een siddering door hem; maar hij beheerste zijn stem en antwoordde, bijna zorgeloos ook achteloos - als Lilias in een toestand was om het op te merken: "Zij is vertrokken naar Londen, 'zei hij met een droge stem,' naar Lady Wyndover's.
Ze ging onverwacht omhoog, en - en liet daar een bericht achter jou vertellen."
Lilias herhaalde: "Naar Londen?"
"Ja," zei hij, bijna ongeduldig.
